勁鍾意坐按摩椅揮手區

自己屋企無
男朋友屋企有
每次上去都好唔要面坐勁耐
Hi完Auntie就開機

有冇人都好鍾意坐按摩椅

乜野係hi完auntie
屌完老母

想講同auntie 講完hi

beside，好撚憎按摩椅，又硬又唔C服

Sor，老屎忽filter入咗腦

自己睇返都覺膠咗